點解香港人要受d咁既苦

我地都係想簡簡單單 安安樂樂生活
支那同我地各有各生活 互不干涉
你又可以攞香港黎打下飛機 我地又可以繼續做港豬

點解我地想攞番少少應有既 人道既 卑微既野
都要比個政府攞住支mp5隊撚住
係大學果班仲要個個低溫症

點解自己人要為左私利 要去幫一個外族打自己人
呢班人究竟係咪香港人黎

唔好放負了
加油反抗

因為上一代人垃圾